Repository ini menampung segala materi untuk perkuliahan Seminar dan Karya Ilmiah.
Terlepas dari kemampuan gitlab dalam menampung file.
untuk kemudahan akses sangat disarankan untuk meletakkan file-file tugas kedalam google drive mas Abdoel
yg beralamat di https://goo.gl/wFskZ4 
